各位公務員巴打，我有個建議

今年我其實係有資格做票站主任，但因為怕煩怕事無做。

今次我留意到有啲票站主任真係好藍，藍得黎做野又鳩屎，同時有啲兄弟姊妹又做到公平公正，我都幾後悔無報名幫手做主任。

如果大家同事唔想再俾啲藍色老屎忽做埋啲唔清唔楚嘅決定，不如下年立會選舉大家一齊落場做票站人員啦。我唔係叫大家做咩偏私嘅事，但至少我地可以確保自己個站可以有公平公正嘅選舉。

點睇？

其實本來就唔應該怕麻煩
調轉黎諗藍友何嘗唔覺得麻煩？

佢地主要為錢

是但啦
利申： 非公墓園+合約

識唔識啲aoeo手足？

抗爭 vs 怕煩...
你係難得有機會保障公平選舉
幾多人都唔知幾幸有機會做
付出多小小 thx

我行鳩足企鳩足24粒鐘
食飯時間飛uber過海來回投票飯都冇食
休息時間唔撚休一直捉掌心雷
依家對腳痛撚到曉飛
依家仲要俾人諗計迫我地宣誓

之前又話要我地霸住個位唔好俾藍絲做
依家又話我地跪硬九成奶共裝修放火燒死哂唔可惜

我工罷過錢捐過集會去過夢又發過
做票站職員你估為錢？幾千銀我好恨咩？

想點？我地真係condom?
我地冇脾氣？又話不割
公務員俾人割撚到變碎片啦屌

老老77, 我都見到有票站主任宣佈完結果之後陰陰嘴笑

唔好咁火滾先巴打
其實見到啲選舉主任無時停都好辛苦下
要做到巴打講既野其實好難
人人都唔係可以無條件付出